死哂大陸人的話 相信世界更美好

放假坐船去一轉澳門
又係一船大陸人
即刻無哂mood

記得細個去澳門係好有異國風情
香港亦如是
大陸人正一垃圾人種

呻完

就算垃圾都有佢生存嘅權利